- Aktualizacja zależności.
- Naprawiono otwieranie aplikacji ze skrótami, które nie działały dla „historii” i „generuj”.
- Naprawiono skanowanie z obrazu podczas skanowania z zewnętrznej aplikacji (intent-filter).
